出動五十隻狗，就係為咗拉一個後生仔

1905 #荃灣 柏傲灣近海傍約50狗隻設有封鎖線 㩒低1黑衫市民 被指控襲警 市民既屋企人於現場了解中

#海傍五十警圍捕青年，
有兩名軍裝警員包圍一名學生，
其中一名警察大聲吆喝該名學生：
「我而家就拉你！
學生抵拉呀！
唔gur呀你？！
你而家即刻同我除口罩」

其後，一名中年男，疑似想幫助警方，
聲稱自己可以幫警方指證該學生故意撞向警員。警員大聲誇獎支持佢的證人「公道啊」，
但當另一邊證人落口供，就責斥他不能「大聲講嘢」。

最後，警方出動一輛衝鋒車及五輛小巴，動員五十人，以襲警罪名拘捕該男人。
事主親人已得知事件，岑敖暉議員及律師已到荃灣警署跟進。

有邊個係荃灣海傍現場發現事發經過詳細，可以報上 @Prototype_0000 () , 比在下同發癲佬重組案情。

#街坊有話兒
藍箭咀是「見義勇為的熱心市民」。

推

咩事

佢地做學生冇品冇人格
出嚟做狗都選擇性拉人 diu

幾十隻狗拉1個人
唔講以為葉繼歡

up

交通狗係行人路執髮

721 死白衫人渣唔拉

其實警方向市民講聲「唔該借歪」就可以解決碰撞問題，希望警方可以「多一分禮貌，少一分挑釁」。

Push

恐怖分子周街搞細路

即係又要作故仔拉人？

事情經過：

1905 #荃灣 柏傲灣近海傍約50狗隻設有封鎖線 㩒低1黑衫市民 被指控襲警 市民既屋企人於現場了解中

#抗爭資訊
#街坊回覆。自行判斷

我啱啱6點36分喺海皮經過
有2個警察，1個學生同1個中年男人
其中一個警察大大聲同個學生講：
我而家就拉你！
學生抵拉呀！
唔gur呀你？！
你而家即刻同我除口罩
隔離個中年男人仲喺道講 上到庭佢可以幫呀sir做證, 話個細路係專登撞落警察道
成件事來龍去脈我唔清楚 以上係我路過時聽到既對話

Source: 岑敖輝區議員FB留言

#抗爭資訊
⚠️1920更新⚠️ 據了解，岑敖暉議員已經聯絡了家屬， 並搵咗律師到狗屋跟進

濫捕狗正仆街

邊個良好市民協助警方執法呀
有冇樣比我地網民表一表揚佢

好波

咁熱心助長黑惡勢力 要表揚吓

交通犬？

㩒錯不推文，推

祝個熱心市民早日中肺炎

push

#2 有

推呀屌
死交狗

黑警

交通狗都咁撚串

推推推

又要老豆搵仔

一隻二隻畜牲狗

一定係POPO撩事鬥飛

仆街皇軍

屌那星

有冇人記得呢單 都係撞人

屌佢老母冇一次私了藍蛆同曱甴係做錯
嗰啲阻膠都要仆街

皇軍撞埋你老母落山都可以牙刷刷

目擊者請到哨站報料：

屌你老母班黑警自己細個唔讀書，就走去拉學生，on lun 9

唉

又有藍屍狗搞事

黑警死全家

手足
唉

幾英俊呀，睇款似叫開雞喎

根本見人就拉

同黑社會有乜分別

有冇人知道發生咩事

黑警死全家！

班狗都係為左呃ot，呃野做

以後隻隻狗肯定變尼馬

救人認樣

淨係識恰後生 欺善怕惡

推 救手足

diu 死黑警又搞事

屌你老母 黑警比人打係抵死

我指警察捉學生唔洗理由
但當時係點樣開始

推 屌你老母死黑警

黑警濫捕冇停過
推

公你老母道我屌你老母藍屍加黑警
肺炎死撚哂佢啦

撞到一下就又拉又鎖，凈條哈後生仔

我要打五十
唔該班狗砌都砌得合理d
咁咪即係話比人知你係廢 1個中學生都挑到50隻狗機

仆街黑警死全家

指揮家？

都係嗰句啦
唔可以同情差佬差婆嘅家屬親朋

正常係要咁
唔係三萬件弱智點報OT費

黑警日日鬧事

戇鳩

防暴撞呀叔入防煙門.gif

冇口罩喎sir

癲狗即係癲狗

又一隻交通狗

好明顯係成堆讀書唔成心智有問題中學畢唔到業毅進仔有嚴重報復心理啦

砌生豬肉砌得咁明顯

咩事呀cls

屌

咁樣撞人話唔該借借，事主咁樣答就得

做乜撚

我比較想知個廢老依家會唔會好驚

Dklm又搞後生

交狗係行人路JM9

你揸槍架ma 咁撚驚做乜鳩

拔萃有個

真係蛇鼠一窩

721 831 101 1111

要好好表揚

屌你老母臭閪，睇撚到呢啲新聞真係好撚嬲

推啦
有無呢隻狗d朋友呀
最撚威呀蝦細佬呀
識佢好過識黑社會大佬有皇氣照

幫藍絲高溫消毒

唔好推

成班人蝦個學生 dllm

狗試過社會性死亡未

認狗啦

DLLM

揸高速有時要避狗會意外撞過隔離線
萬一係八字狗，關ka榮之類都無辦法啦

狗仔：你睇我幾撚威
我至係黑社會大佬呀

識佢既人
千祈唔好俾小朋友掂到佢
隨時發癲

死曱甴漢奸，唔係中國人黎架

屈得就屈 襲你老母

會唔會有人俾假口供？

*會唔會有人俾 咗 假口供？

個證人咁偏幫某一邊，我唔覺得佢誠實可靠囉

交通狗期期都咁出位
係咪G自己地位低又上唔到位

有冇人拍片

搵完之後又點？精神勝利法？
心都淡

屌佢老味 捉721班人又唔見佢地咁落力

我見到既唔係一班人，係狗

黑警選擇性執法

唔撚使個賤種俾假口供班狗官都係鳩判㗎啦

月薪加埋成一百萬就係專捉後生既

痴撚線政府
日日放班狗出黎咬市民 呃ot
正經野唔做 快撚d死全家啦

❗️#調景嶺 #健明邨
2229 一個女仔被三狗圍用盾牌打佢

#調景嶺 #健明邨
2240 1白衫4藍衫入明星樓 再多一衝

#調景嶺 #健明邨
2245 明星樓樓下共3衝 AM8279 AM7600 AM7113

#調景嶺 #健明邨
2248 明星樓下總共有4衝

#調景嶺 #健明邨
2250 又一藍入明星樓

TKO好似又有類似嘅事

交通狗又扮雀仔.....

做乜鳩

推，都cls有病

推呀

荃灣正常啦
咁撚多藍絲
唔篤灰都冇天理啦

其實而家d藍屍見到後生比警察逗就會高潮，甚至見到可能見到警察+後生存在係同一個空間就會搞鳩個後生以滿足自己。

讀咁多有撚用咩？
夠做黑警有錢有勢咩
上班台班人爭著考既政府工
都唔夠黑警人工高

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

藍屍唔知頭唔知路係到幫黑警老屈學生
唔死都無撚用

dllm

屌你老母
cls

藍屍俾假口供？

爛仔

有ak47點敢衝出去拉，埋伏就會

死黑警

又係交通狗
又想同人講我唔想整牛肉乾喇
我想燒下槍
究竟交通狗心理有幾唔平衡
十隻有十隻一眼望落去都好似有暴力傾向加心理變態咁

仆街淨係拉後生

日出之前希望有呢位市民全家資料，要好好表揚佢一家

濫權無後果只會變本加厲
黑社會唔妥你打完就算
狗唔妥你打完再虐待48個鐘然後砌條罪比你

班狗咁撚串 除咗口罩係咁咳添呀屌你老母

黑警必須死

有冇諗過一向"刻意針對/拘留學生/青年"理由, 係為"摘取身體器官"鋪路? 6/2019以來半年, 消失的香港人, 可能end up在大陸老解手術床上, 摘取器官之後被暗中火化?

有冇人起條藍屍底
真係落假口供嘅話要表揚下啦咁幫得黑警手，簡直係藍屍榜樣
最好訪問埋家屬有冇補充

好想表揚
藍屍嘅典範

個目擊者又戴黑超又遮哂樣
係咪黑警扮架

原來係班狗屈個後生撞到佢

傻撚左咩 得班狗會打橫行

cls 希望有證人幫個學生

曾經有個夢想係做指揮家 但係入撚咗毅進

件衫undersize

Up

Push.

呃OT 就係要咁

啲狗真係無撚用.

篤灰師

想知佢全家仔女平唔平安
有無人識佢仔女 報下平安？

P牌推唔郁 借位求幫推

【超長文】所有自認和理非嘅手足 我地可以咁樣行多一步

傻尻入去捉單車危駕定抄牌呀？ 本身就出現係唔應該出現既場合啦 仲周圍辣火頭仲叫幾架車黎咁撚驚死

大賊都未撚洗咁啦下話

又係交通狗？

仆街黑警正癲狗

仆街藍屍比假口供都無事
後生仔就連呼吸都犯法
班狗官同黑警想癲撚到幾時

cls

屌，劉澤基大撚哂啦，啲大sir都唔可以批評佢，政治行先 ，階級、紀律行後。

謝sir 係now到好撚串講： 你哋成日重複假新聞。

呀屌，好想問下佢呢單又係假新聞？

721 假？ 爆眼咁多個人都假 ???

呢個咁撚樣衰緊係要表揚下啦

有相

呢d蝗軍罪行
最緊要有記錄

佢老母生著呢d弱智仔真慘

屌你老母班狗依家真係皇軍咁 想點就點

傻鳩黑警

啲仆街藍屍又做乜鳩衝出黎柒

果然係人形豬

老屈喇擺明

推到有人認留佢老豆

恨唔係一日形成
黑警死全家更不是口號

屌 撞下又話襲警

皇軍入城

殺

好靚仔呀

好嬲

藍箭咀好似係做狗
有冇多幾張相睇下

唔怪得成日話警力不足

臭撚黑警

求起底

推撚到有人起到個藍絲底

做乜撚野呀低賤散仔
你膊頭吉架屌你老母

其實咩事先

佢地都捉人去強X
唔洗叫雞架

個樣好基

又鳩拉
真係行過睇你唔順眼就拉
btw 好嬲

又好嬲好嬲，K D 算啦

一日冇人敢 K D 一日繼續食屎